天下圍中 Twitter 著曬火

尋晚突然好精彩，歐盟制裁中共

中共即刻反制裁

跟手英國美國加入圍中

「All talk No action 」

人哋有Action 就幫佢哋燒得勁啲喇

我唔評論制裁名單

Twitter bot :

Link 1: 歐盟制裁中共

Link2: 英美制裁中共

有咩分別咧？歐盟被隨即反制裁
大家Twitter 當早餐喇

有咩新嘢，見到就post 出嚟

好過咩都唔做

推

Xinjiang internment camps

Uyghur genocide

食早餐

食早餐：Twitter
搭巴士：Twitter

推post 神器，晨曲：

戰曲起

早晨

Push

加拿大加油

澳洲加油

woo

推po

好文共推

有埋twitter link 整合會令個po實用啲

正

大家推爆

push

滿足你，睇pin
我搬bot 㗎咋

好夠啦

Twitter奶共，刪po禁言，不了

幾時出兵呀

國際戰線 全面進場

已經多到嘔喇

Good

"我唔評論制裁名單"

名單都唔敢提，係咪身有屎呀
制裁咁撚有用，咁交比佢地抗爭，我食返藍店

我男神

一邊聽歌一邊Retweet !!!!

話咁快就食曬早餐

up

Retweet 呀
難得咁精彩

咁先係連登嘛，出面一堆垃圾po

仲想聽咩歌

跟住呢

好想快D到香港

中方：說三道四，石頭與腳

pusg

推推推

歐盟同強国講緊個貿易協定
而家咩情況?

做任啦

推到八國聯軍

幫推！
起身屌閪喇！

加拿大加油呀

一邊聽歌一邊Retweet

屯公塞車做咩好？Retweet 喇

爆石爆好耐做咩好？Retweet 喇

等外賣做咩好？Retweet 喇

好，下一道歌喇

No bull shit let’s go

有無提神嘅歌

唔想開bot 睇pin就得
Retweet 就係咁簡單
一得得咗

老崔

幫緊你幫緊你

老西

醒未

終於有action
唔係美中談判俾人撚一撚都唔郁

醒返啲

大大力撥行把扇

英美澳加

Push!!

幾時先八國聯軍！弓

仲想聽咩歌呀

有撚用咩 口交戰爭😂
成班得個講字 唔好高潮住先

撥行個火佢

聽一首新歌換一個男神，係拳王呀
睇咗未？

新香

正wor
一路點歌一路mon住天下圍中

我係想你一路Retweet 一路聽歌....

快啲不吃這一套啦

twitter要人

事實

好喇..唔會漏咗佢嘅

D制裁全部都無撚用擺姿態用

All talk No action

小明唱英文..

真係好聽..loop 緊

好, 到呢首, 係小明

Retweet!!!

仲有即刻搞理大做大內宣

PUSH!!!!!!!!!!!!!!!!!

搞掂

晨光第一線, 理大post 要推:
1. 警隊內部: 當日圍城後曾自願登記身份離開校園的人士「全部中獎永不落空」

2. 消息: 懲教收押所清空逾8個囚倉 可容納約至少150人

3. 聲援理大圍城 踢保9人今再被捕 共10人涉非法集結 周五下午九龍城法院提堂

4. 理大圍城案逾千示威者登記離開 消息指警方擬秋後算賬「永不落空」

推埋理大post

時事音樂台暫告一段落, 記得Retweet

今次勁

唔好畀佢停

朝早唔想開工, 做咩好?
扮工Retweet喇..

青, 聽歌喇

臭泥

中共：好嬲好嬲

幻想夠未

中共反制咗英國同加拿大未？

畀啲時間人喇, 咁心急..

香港人可以做既就係全力撥火
幫中共挑釁外國
比外國睇到中共野心and醜惡

香港人！撐住呀！

Tui

下 無得點歌架？
我想點阿Jer送比何桂藍

retweet就梗架啦
唔係要講呀

我淨係聽過呢首咋

Retweeted.
Hard sell Taiwan & push push push!

對西方民主社會來講, 多talk引導民意係可以產生action
大家努力

Public opinion = all
In democracy

Bot Link 喺 10:45 update 咗
食晏前食返粒糖

連韓國都歸隊了 中國又贏了

世界發生緊咩事..

希望快 d 輪到根據香港狀況制裁支那

futile action
仲期望國際線果班真係柒碌黎
係幾好J既，呢啲野J完就算架啦

咁你咩都唔做囉

正呀

反攻

成日笑人地no action

今次連登就真係no action啦

訓醒就開著你個vpn，登入twitter開拖啦，鍵戰無理由輸

Ching 心水清...
燒呀燒呀..

今日玩twitter好開心

咁打返議會戰線好唔好？
好過咩都唔做

樓主老細都點咗歌

議會無法喺不放棄原則的情況下打。

咁咪把口放棄左少少先
入左去拎資源先
之後再見步行步
起碼有種聲音帶入議會
好過乜都唔做

樓主Retweet 必聽

真心好好笑 支那一早預咗歐盟會通過所以準備定反制裁，點知英國忽然間參戰完全反應唔切

而家就係做唔到。
事實證明，中國和香港人的利益有衝突，但國際不是。

老細淨係點歌, 唔Retweet 點算..

點解做唔到
劉慧卿已經吹哂風
民主黨應該會派人入去
好過咩都唔做

你話做唔到就做唔到？
你唔試過又點知？

輿論導向真係好重要

最溫和嘅初選都係犯國安法，即係中央根本不接受真正的異議。
而真正的忠誠反對派就只是為自己的信念而戰，可以尊敬，但在目前的環境下只可能被當成異議剔除。

樓主好欣賞佢..

rap 嚟講都係廣東話最正

制裁官員有鬼用咩，人哋都唔驚

堅持

good

著火啦

咁咪要試下囉
唔搞初選，就咁入閘睇下會唔會俾人DQ咪得囉，唔會犯法架喎
唔試過又點知會俾人當成異己剔除

有咩同鄭月娥講

直接制裁習大大先算啦

崔巴好波

follow咗你

做乜喊你唔係應該開心架咩？

繼續推
有無日本手足推緊日本...？
好掛住周庭

澳洲加油 大家都加油

有一位仁兄keep 住日日數周庭幾時刑滿

我感動到喊..

咁樣有d痴漢feel
我的意思係 代 周庭 連結日本人
推動議題

樓主提提大家夠鐘食晏喇, Bot update 到12點

有手足做緊..

其實嗰個唔係喊 嗰個只係updup

this is much better

好啦崔巴你國際線加油啦 祝你平安

Follow返先

retweet

夠未呀，而家參政第一要奶共喎，人地連建制都睇唔過眼實睇實民主黨。冇就係冇。

但係國際呢？唔洗。

入唔到閘咪搵啲新人入去拎資源囉
拎資源有咩問題？
拎完資源出黎幫手足，做到點解唔做？
好過咩都唔做

yeah go

（最後更新: 23/3 012:08)應該係Update咗呢啲

幫推～^_^

拎到梗係好啦，但區議會之後點呀，記唔記得呀，果班民政事務署呢？

平日就係咁罵本地泛民唔應該留任，今日就係咁話點解要遊說外國。

如果留任得，入黨點解唔得？

外判抗爭俾國際線
不如去祈禱
可能仲有用

不屈

首首都好聽⋯

露體狂小丁

利申：國際同祈禱我兩樣都會做。

你自己都反對議會抗爭，而事實上香港人真係冇組織力去形成軍事性有效嘅街頭抗爭，咁即係迫人打冇把握嘅仗，空耗資源。

等於前線唔派槍。

因為香港人會屈武裝組織係鬼
你諗下係咪又係泛民班友屈鬼？？

後來大家都冇再真係當人地鬼。

革命冇外國勢力通常都會輸。

未聽過

係...........

無錯
通常都會輸

但無抗爭意識就１００％會輸
個個人都都諗移民
如果真係有人反抗
呢班移民撚相信一定驚政府鎖港走唔到
所以屌鳩返呢班敢反抗既人

唔係反對國際線做乜做乜
但真係唔應該期望咁多

yeah yeah gfogogo

//這一場革命
最終無人取勝
但請你 請你 留低一起作見證//

呢度大家都只係各盡其本分，通過令西方更加對中國有敵意來令中國即使成功奪得香港也要承受損失，而你就咩都罵。

Twitter本身已經係一種反抗，有可能會衰國安法果種。即使我可能係呢度最細膽嘅人都好啦，呢度冇人係真係完全唔敢反抗囉。

麻木晒已經 冇實際幫助

時事音樂台又開台喇
K 同學, 希望你安好..

吳小姐, 以後唔搭黨鐵

放工先

《紐約時報》：“拜登先生，不要再對中國強硬了”

呢套先係真章
人地要玩世界大同
美國左膠當正美國係敵人
應該係好BUY中共屌鳩布林肯架
好似我地好BUY侵侵制裁中國一樣
佢地應該係覺得美國搞事，所以中國只係發難
佢地果邊風向係咁樣走
所以所有制裁都係得個樣，無牙老虎

反而係你唔知個政治走向係點
我睇唔到歐盟同美國會放棄中國既利益
睇唔到會脫勾，所以所有都係嘴炮
但你地就好BUY

咁係紐時On居啦，所以你放棄？

下一首..

又黎

做咩同條放負撚講咁多

no bullshit lets go

又係
不過放負L有存在的意義嘅。

老細點歌2

拜登政府係靠呢班左膠上位架屌你明未

你真係覺得國際線係出路咩
你覺得最最最理想係會達到咩效果？不如你預測下
FF下都唔緊要，但我真係連少少都FF唔到

「雖然我不看好，但不應該放棄」
聽到你呢句就得啦
我諗你明我講乜了

我都係想等人唔好將所有希望同思緒ALL IN落國際線啫
因為出面太多吹奏PO，全部都係圍爐

最理想的結果係，國際出於利益介入所有中國的行動，最終引發戰爭。然後嘔返香港出嚟。

OK.....

Dear Jane

冇㗎，我不嬲覺得，點都一定要有香港人移民，就算佢幾有抗爭意識都好。

台灣、南海，滲透……中國一早辣著好多火頭。而家只係迫佢點旺d，加埋外國民意。

雖然排華排亞裔就梗，好似干擾素會令身體細胞將自己的RNA同病毒RNA都分解晒一樣，或者可以spin返去中國度。

KO 咗中国已經解決大半人權、環境同就業問題
可惜政客多數太短視

樓主又改名

係呀

改名師

all action，no bargain

呢首00後要聽下, 好聽到喊

唔算喇, Kpop 台個個都係咁上下

有時《CHILL CLUB》都幾好睇

都會聽下新歌嘅

啱啱醒

有冇咁好瞓
食早餐先喇

係時候宣布
不承認香港特區護照獨立地位
比照支那護照

但持有香港永久居民身分證的香港人
首次發出日期為1997-6或以前
或1997-7 ～2020-6其間發出，於香港出生

將可憑以上身份證獲免簽

如父母為以上組別，於2020-7以後首次發出，並於香港出生
均可隨同免簽

簽證另紙上（好似而家入台證或韓國入境標籤咁）

咁就已經好正

至於澳門，同樣比照辦理等同支那護照
請真澳門居民盡量使用葡國護照

擴大臺灣護照免簽證待遇

Chill Club 要睇

好喇, 午間電台又要收檔喇
最後一首

我7點幾先訓
宜家去食

望咩望！我連你都打埋

Push

民主派比人拉晒
無人質
就搞埋大手足
如果再有下波制裁
都唔知拉咩人好

第213日｜十二港人被送中七個月 尚餘兩人歸期未定

港台鏗鏘集編導蔡玉玲明日於西九龍法院提堂

Twitter仲好睇過連登

兩條link update 到23:15， 食宵夜喇

讚爆

繼續內循環

d

老豆搵仔

#代友尋人
朋友想搵連登user #1886 power_off 幫手。

唉 你哋加油

到而家都仲會聽到喊

All talk no action
打未啊屌

成個post都見唔到啲五毛嘅？

手快撳咗不推文

可能我鳩到嚇親佢哋掛

個勢係陸續有來啦
點會打J